本土富豪級華人就李嘉誠，咁本土鬼佬富豪有乜人？

香港本士富豪就係李嘉誠個班，咁本土鬼佬富豪又有乜人？除咗何東個班，但佢地似有名望多過真係有錢，又多混咗東方人血。定九七個陣班鬼佬富豪走哂？定其實從來都只當香港地係揾錢地方，所以無鬼佬富豪喺到紮根？有無人知？

米高嘉道理

swire

何東？

怡和個家族其實係咪住香港